一隻羊 咩~ 兩隻羊 咩咩~ 三隻羊 咩咩咩~

[url
八十八隻羊 咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩~

🐑🐑🐑

收爹啦

好on9ar

屌你老母

你智商有無九十

以前有個女仔成日唱俾我聽

依家佢死左

190

勁。。。

打多左個0...

屌你老母
笑撚左

咩？

濛狗廢青黎？唔洗訓？

廢青先要訓

講得岩。。訓先了。。

Ok

我最愛既羊仔